全城投訴新城市廣場

琴日食個飯都比班狗嚇到瀨屎
新城市負責放狗入黎唔係諗住可以幸免呀!

我已經EMAIL左新城市投訴同埋要佢地比個交代否則真係會告鳩佢
建議琴日出現過係新城市既人可以照做 (佢地要收據先比都得)
一齊隊爆佢EMAIL!!

大家可以參考:

您好，

本人2019年7月14日約晚上7時左右曾於沙田新城市消費。大概晚上8時30分左右，得悉大批警員及防暴警察因公眾活動已在廣場附近戒備，本人跟朋友於晚上9時左右動身立即前往火車站計劃離開現場但因大批警員進入商場並封閉火車站而離開不果。貴 公司翌日作出聲明指並無報警或要求警方入內，但新聞報道及*網上片段中、清楚能看到是 貴公司的職員引路帶領大批警員於廣場圍捕示威者/ 市民，封路及關閉火車站。既然貴 公司聲稱沒有批准警員入內，根據警察通例《- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》，警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查；貴 公司職員當時是絕對有權利及義務阻止及反對警方的行動。

是次意外令本人及朋友蒙上陰影，希望貴 公司可以給本人一個合理交代及採取行動並為此事情負責，否則不排除採取法律行動。

此政
新鴻基地產新地市廣場

*相關片段:
[url]
[/url]
新城市聯絡方法
Phase I (852) 2608 9329 newtownplaza-1@kaishing.com.hk
Phase III (852) 2691 6576 newtownplaza-3@kaishing.com.hk

［警暴］疑似黑警衝入新城市廣場 拒記者內進採訪

有狗攞緊沙田嘅所有CCTV片

支持法律撚
所有損失都可以向佢地追討

原因有下
1.不反對通知書未過時
2.無証據入面有人對商店或途行進行破壞及傷害

所以根本無任何原因放大批警員入內
嚇親巿民同攪到商戶無計做生意

私人地方必需有手令先入得

老老實實shk仲未出律師信比黑警就知有鬼啦
點會個日嗰營業額損失會自己食曬

淨係招呼大陸西既商場無去好耐